BBC CNN headlines

義士，肥彭，我地冇令您失望

cnn個news title好誤導下

見到cnn係海邊
影班鬼佬船p完上岸

外國人唔明我地究竟想爭取d乜野 佢地覺得暫媛=撒回

所以CNN 個標題好誤導

thousands of people? 屌你老母報細

唔識英文，就去查下字典喇

thousands 可以係指幾千，也可以指非常多，多到數唔到

好多咁解

又上頭版

今日個情況直頭話a million of people都得啦

如果咁講, 中文成千上萬都唔係指得幾一萬千個,
咁同學會唔會易明啲

唔係啦 其實好多外國傳媒心水清
BBC有講示威者不滿暫緩係要全面徹回
係CNN標題有少少誤導啫

仲有少少

Lynda
So at the moment, this protest on the streets of Hong Kong that is now in the train station has been going on for hours. Since about 3pm local time it is now 10pm Hong Kong time. As you can see now as Anna was describing the riot police are now spraying pepper spray in the train station at protesters there. If you can hear us if you can speak. Are protestors heading on trains to leave or they are standing their ground? As we can see here here, looks like they are standing their ground. I am going to bring in our correspondent Christy while we continue to show you this vision, this is what’s happening in a train station while riot police has been facing off against protestors for hours
5:48```

現在已持續幾小時的示威已由街上走到地鐵站內. 由三點至十點.在畫面見到Anna所說的防暴警察正在站內向示威者噴胡椒噴霧.Anna 如你聽到的話, 我想知示威者正在上車離去還是堅守原地？看來他們在堅守原地. 我將聯絡第二位同事而我們繼續播防暴警察跟示威者對峙已幾小時的畫面
.